元朗站 白衫人士大頭

推

恐怖份子襲擊鐵路，香港人標準好制服兇徒，上索帶。

一個都不能少

入嚟推

push

上完索帶 入群淹沒

推呀

唔理有無用 cap低放上嚟

震怒

個個肚滿腸肥

黑社會有樣睇